{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/nearest-guest-house.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "니어리스트 게스트하우스"
    },
    "text": "ニアリスト・ゲストハウスは全州免税店から徒歩5分、全州韓屋村から徒歩10分の場所に位置しています。このゲストハウスは無料Wi-Fiと自転車レンタルサービスを提供しており、殿洞大聖堂から車で5分、全州バスターミナルから車で10分です。仁川国際空港までバスで4時間、全州駅まで車で15分です。寮タイプの客室にはエアコンと暖房設備が完備されており、共用施設にはキッチン、バスルーム、リビングルームがあります。荷物はフロントデスクで保管可能で、観光予約、ランドリー、ドライクリーニングサービスなどを利用できます。毎朝朝食を提供しており、徒歩10分圏内に他のレストランもあります。Nearist Guesthouseは全州中心部から300mに位置し、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスは全州免税店から徒歩5分、全州韓屋村から徒歩10分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスは無料Wi-Fiと自転車レンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスからどの観光名所へのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスからは殿洞大聖堂へ車で5分、全州バスターミナルへ車で10分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスから仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスから仁川国際空港まではバスで4時間かかります。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスから全州駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスから全州駅までは車で15分かかります。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスの客室にはエアコンと暖房設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスの共用施設には何がありますか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスの共用施設にはキッチン、バスルーム、リビングルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスでは荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、ニアリスト・ゲストハウスでは荷物をフロントデスクで保管してもらえます。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、ニアリスト・ゲストハウスでは毎朝朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスの周辺にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、ニアリスト・ゲストハウスの周辺には徒歩10分圏内に他のレストランもあります。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスは全州中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスは全州中心部から300mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニアリスト・ゲストハウスのチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ニアリスト・ゲストハウスのチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 624
    }
}